我架車係咪玩撚完？

2011 年Golf mk6 水箱去得好撚快，我拉條偈油尺出黎，仆街啦水溝油，打開個偈油蓋，奶白色既屌

head gasket?

要整都可以整
不過同你買過架差唔多年份嘅差唔多

燒爭口

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

咁樣就係時候換車, 屌換架corolla,無敵腳車

使乜呀
學樓上咁講換head gasket就冇事
一塊墊片

白帶黎啫

整黎都晒氣

樓上個巴打都話要整可以買同年份既車喎
之前整左幾獲，再掉幾千落去唔撚整

買返黎幾錢

買返3萬幾

班狗ot一個月都唔只

屌咪撚提班狗啦

叫咗咪買歐洲車

你知架啦，人類總要
有咩車可以介紹下，要架仔車，200k到啦

AE110

屌買20架都得啦

R佛

歐洲車唔啱香港

整要幾錢

要拆埋 cam鏈先分得開攞到個 head 出黎
香港地搵換條timing belt都咁貴人工

經典車先值得rebuild
呢個case 通常萬幾兩萬蚊賣俾新仔呃人
（無呃，兩萬加一萬整車=三萬蚊車）

拆偈一定唔會平

勸世文，買二手歐洲車真係要諗下個維修費負唔負擔得起，你都唔想架校巴中途死火架，咁就仆街啦

1.4定GTI?

1.4就算把啦
GTI就可以整，始終3蚊入手同市價都有一段距離